牛得，250已成鐵底

gun all in

All in 65747

破燈

呂布燈業

依家先牛遲唔遲d

唔會，因為見左第二個大底

一個二個出哂貼 着燈重點樣升

Well 燈

扯笑區

25000將成鐵頂!

249死埋